連登仔最近係咁追擊空姐有咩目的

人地打份工都要比人批鬥
仲要擺人上黎笑
係咪酸人地假多又有得周圍玩
但搵錢仲分分鐘多過自己所以得罪人？

唔知連登仔活係邊個平行時空
好多friend做空姐 空少
但無一個係連登仔講到咁 係威係勢
腳踏實地搵錢養家就好多

究竟係溝唔到人所以心心不忿定係酸所以先搞鳩人

你個社交圈子都幾可悲
咁多飛雞

可能啦
但我都想知你社交圈子有無女性

腳踏實地嗰啲應該低質
高質唔洗踏實

想免費q

平心而論
身邊都有唔少人做呢行
有啲就真係低調啲嘅
但有啲就真係好高調
經常上載制服相 especially係selfie，又寫埋啲唔關事caption
以前未做空服明明冇咁多自拍，一做咗空姐， 成日都up相 曬呢樣曬個樣，又高調講客壞話 真係方死人地唔知佢做呢行
主要係呢啲行為引討厭啫， 本身低調開嗰啲空姐空少飛完全覺得佢哋冇嘢

完全明呢班八婆既存在
但連登仔逢空姐必反係咩心態

其實空姐有乜咁好屌

可能唔抵得
又多假 又有得去旅行

連登仔係女就係雞